做sales最高招就係扮弱智，親身經歷過

都五六年前啦，正常我見到人派傳單我都會避之則吉，但有一日有個好似弱智咁派傳單叫我去某間餐廳度食，見佢咁可憐，自己又未食飯咪畀佢帶去一間餐廳囉，點知我一話去，佢說話突然變番做正常，原來佢咁做係拉客手段嚟，不過間餐廳都幾好食又平，咁就算啦

諗起一個扮殘疾人士既笑話

你條撚樣夠扮弱智呃人睇機戰直播話有新作啦
屌你老母